留意到四大聯賽得英格蘭入到八強

肯承認英超世界第一未？

下線12碼戰神 係勁既

唔勁既，好西班牙少少咁囉

法甲勁撚過西甲啦

利記歐聯決賽，英格蘭八強
英超重回世一

酸撚到

樓主咁撚廢
收皮先啦

巴甲

好似係

係
係狹隘啲但又否認唔到
爛撻撻都入到八強

反而最輝煌既雙特碧咸祖高爾
都係要收皮

咁又係嘅 有人輸12m

唔怪得阿根庭出咁多阿甲仔

毒撚死返動物台啦 你閪識波咩

躝啦on9仔

入黎嘴你老母炮咩 一出聲就比人笑
仲柒過屌你老母果隻狗

德狗連韓國都不如